呢個YouTuber應該係近年見過最努力推廣香港文化嘅YouTuber

見到佢好努力咁推廣本土文化
而且拍攝 剪接都好幾高汁
我覺得佢唔值咁少人睇
利申：非打手 真心想推薦比大家

以為打句非打手就真係可以變成非打手

唉屌 好撚真心想推薦比各位

推你老母 摺埋啦

咁咪姐係打手囉
你推介都唔緊要 最弊唔認

立即入去比個dislike先。

唔好，比dislike即係益左佢
禁入去比1view佢已經係做錯左

剩係睇左第一條飛髮鋪既片係幾好既
不過你咁樣係連登hard sell法....

連登仔見親人講YOUTUBE＝打手＝負皮

已經唔係介紹啲垃圾笑波子 屎來母

幾好睇 睇左剪頭髮果條

對比佢地 真心高質

睇佢上次返支那搭火車 之後比班大陸狗屌柒
就知佢係自己人 我覺得就算hard sell佢都冇問題喎

po外國youtuber就得
本地就一定係打手 連登仔真係單細胞生物

幾好

真心推薦姐係打手 乜野logic嚟
連登仔真係痴線 係要迫鳩人認係打手先安落

係幾高汁,香港真係冇乜幾個youtuber拍呢類片，
理你打手唔打手，
覺得好睇就睇，唔好睇請我睇都縑哂時間，
上面班人真係...人地推介啲片比你睇都未睇就屌左先，話人打手之後負評走左去，成日覺得自己與別不同，唔會認同人地。
btw多謝樓主分享

係唔係打手，同好唔好睇 係兩樣野黎

講前者，就算真係打手，想呃你入去賺view,
呃你連登仔果一千幾百view會發達咩？
再講如果真係睇完好嬲個心好唔舒服既，
你咪dislike再留言屌鳩佢囉，如果有位入既話

睇外表就咁老實仔樣，普普通通，
得閒再睇

係呀屌

高汁

你個1view值幾錢？
真係功德無量

高汁 支持繼續拍多啲呢類片

收皮啦傻西 1view1dislike都唔施捨比你d垃圾youtuber啊

唔岩睇咪唔好睇 講到少你一個會死咁

無特登subscribe佢
但睇過個條翻大陸搭火車對佢印象都

無人話少一個會死，我叫其他人一齊唔好施捨比你姐

點解係都要講到咁撚功利？係咪有好野唔可以share比人？

無求過人 何來施捨
我屌大陸仔屌到humhum聲大把人聲援

Sub唔駛錢！sub左亦唔一定要追！
多一個sub對果個人好大鼓勵！

收皮啦

收皮啦，無人屌你咩死乞衣

兒登係咁

表示支持 d片幾高質 subscribe了

男人eeetv就真本土啦
不過我覺得呢個youtuber 好過上次喺地鐵唱歌嗰個
d英文好作狀 不了

條片留言停咗，講下當時咩事好嗎?

個youtuber簡介乜都冇嘅

成班兒登仔齋睇title就負皮我覺得樓主無介紹錯 條片幾有意思

咁都作狀。。

真係有俾心機拍片
幾支持你

去中國搭火車嗰條片佢好似有上嚟宣傳過，當時都好多人讚

依個有睇佢坐綠皮車個集
真係高質
但係香港個撚個都係到話人打手
好野死曬咪得翻大j 笑波子之流囉
係香港做創作真係屎都無得食

高質！支持！

真心係香港算高質啦
所以話係香港搞創作同食屎無分別
有本地好野分享出嚟又比人話打手

G持

放上連登=倒米

孝仔咁快忍唔住露真身？

你d影片係正既，但可不可以講野懶係chok下chok下？

我諗冇乜邊啲同佢哋比會低質

巴打你唔好彩第一個comment負皮其他兒登仔都係跟風架喇

第一次睇佢啲片係坐火車北上
當佢屌哂鬼 放棄嗰陣
我心諗 屌咪又係挑戰失敗
點知最尾個獨白 先係成條片的高潮
之後嘅中東廟 上海飛髮舖
同樣以一相同手法結尾
帶出背後文化差異/文化失傳的故事
而唔係啲一般Youtuber咁 食玩買
呢位人兄真係另眼相看

個個都想靠連登上位
有連登仔撐一定富可敵國 誠仔都收皮先
連登仔好野

第一眼睇以為係TB
唔男唔女咁

睇波打氣區成日見到佢
不過個look 望落似係啲好串既人

subscribe 咗 加油啦

剪接幾好 主題又做得唔錯
自從之前火車條片之後就like咗FB Page 加油

原來係佢
講完即刻禁左入去睇

邊集

多謝各位Ching G持，我會繼續努力，但樓豬吾系禾黎，禾不嬲真名上連燈

已經檢舉咗條頻道
好心你啲柒頭就用下個腦先做Marketing啦

同香港MIHK個班on9仔比既話係唔錯既

痴撚線 人地殺你全家咩

幫孝仔推推先

由高登林祖舜年代開始上去做宣傳都預左係清一色比人屌

點解咁多人鐘意扮share ..

其實正正經經話自己開咗channel , 希望大家睇完俾d 意見

啱聽咪當鼓勵 , 唔啱咪當聽下意思 , 進步動力

同埋你公開得 , 唔理你做成點都會有人屌有人讚 , 呢個就係公開一定會發生既情況

就算有人係網上屌得你合理唔合理 , 你都應該要eq 高d , 唔係既話不如private 佢 , 淨係俾會讚你既人睇 , 你會開心 ...

有睇佢 真心好睇 夠高質

其實又真係幾高質 自己入去睇下先屌人打手啦

上面班撚樣為屌而屌有咩意思
唔理打唔打手 至少睇到佢唔係是但掉啲野出黎推
真心我都有睇依位YouTuber 好老實
我都唔抵佢咁少人睇 因為的確高質
但而家見到人有幫佢推廣下 你地班連登仔就屌
又唔係叫你睇咩垃圾笑波子屎奶母
入去睇下 啱睇未睇 唔啱未上一頁
成班撚樣扼殺人地努力

其實我本身係諗住開心share好野
點知最後變咗互屌

算啦 自己睇算

香港嚟講真係算唔錯 加油

高登時代就係 但係黎到連登好明顯可以睇得出係跟風，唔信可以search下其他宣傳post 唔係個個都一面倒負皮架